法唔法國紋左身既人 真係好打d

我見到都唔敢行埋去

有腹肌先係

世青全身浮世繪

Bot渣嫁

應該係睇盤骨

宇城飛jj都紋左

讀中學時 無人紋身 我算最好打 無人推得郁我 下盤勁穩

又嚟

我紋係下體

佢全身都係紋肉酸啲野

真，因為無咁怕痛

姐係咩

你估下

唔好成日針對佢 佢係我好兄弟

清當佢係人

係兄弟Tim

狗咬狗骨

你橫到仆街

158 89 kg

計唔計埋輪椅重量

我企返啦

恭喜